今年英超邊隊會降班

卡迪夫城 哈多士鐵膽
最尾個隊估係修咸頓

軍都未組完點估

阿仙奴